好多疑似呃錢廣告...

介面勁似淘寶 係咪呃錢？

呃錢嘅話 佢有7天冷靜期

下次試用下個閪腦做research先

呢啲濕濕碎啦！
你想唔想每日有九億美金收入呀？

個個post 都認識地方媽媽
on99唔知以為上緊thisav